831 動物台Assemble

怎負皮我了

手滑了

thisway

我準備好了

你碌棍舉美國旗 不太尊重吧

佢支那人

skr skr

55

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

動物台 831 亮劍

美國個邊開晒口，和理非全部快d去買番枝 自由民主之旗，831 見！

我有啊 自由旗幟永不倒

g持

我舉皇軍旗

你收皮啦死熱狗

不要分化

你跟埋黃洋達退出社運啦 唔好再係到陰魂不散

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

llc